阿海唱乜鳩

喜歡你

最尾做咩要woa woa woa

樓主反牙海反到失左理智

WoW~WoW~WoW~

你覺得好好聽

算85分啦

你撐到失晒理智